有無人痾尿之前都會洗手?

隻手一日掂咁多野，仲污漕過條JJ，所以應該宣揚去廁所前要洗手先岩

會, 仲會洗埋條J先痾

打丁前會洗手

只要條J 掂既野多過隻手咪得囉

會，不覺有時懶，就會叫條女洗手

係gym會

用尿洗手

其實以前無，後來會，尤其黎m，無洗手換m巾唔衛生

自從武肺開始就係，就算唔係換m巾，覺得隻手掂過咁多嘢，再掂紙巾，都係污糟

之前試過去完廁所巾尿道炎